\section{Задачи детектирования светофора}

Светофор можно детектировать с помощью SVM- детектора, который предварительно нужно обучить. Для этого участники должны были собрать изображения светофоров полигона и разметить их. После чего обучить собственный SVM детектор.

Код для обучения детектора.

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/command_tour/ats/task_04/source_1.py}

После того как детектор обучен, код для его применения следует добавить к уже имеющимся алгоритмам.

Пример использования обученного детектора:

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/command_tour/ats/task_04/source_2.py}